想食酸夢卜,酸黃瓜,邊度買得到?

我枕頭邊有幾條

用黎玩or食?